FT 定 致富？

FT雖然係離岸
但有人話個老闆同中國有奇妙關係

致富見口碑唔錯
但就唔係離岸

Citibank

本細唔適合用致富，佣金最低10美金係幾貴，當然本大就即刻唔貴

富途佣金唔係0.99?

80蚊到都接受到既
最緊要伺服穩定
好似Sofi唔使錢都死

密密trade只係港股
美股冇
開戶個時有得選擇

唔使錢同80蚊比較？

Ft都唔使錢

咁咪用FT囉